大馬總理：若香港示威浪潮持續 北京或武力干預

馬來西亞總理馬哈蒂爾表示，如果香港的示威浪潮持續或升級，北京可能會使用武力干預。

到訪日本的馬哈蒂爾接受訪問時說，如果香港未能處理有關問題，而且示威者對自治或獨立的要求越來越高，相信中國當局不會容忍。

他又說，示威活動顯示在一國兩制下，北京賦予香港享有一定自治權的制度有局限，他從來無想過「一國兩制」可以長期有效，而正如他所料，這個情況發生了。

奶共狗

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

外國勢力不要說三道四

馬哈蒂爾稱若香港示威持續北京或出動軍隊

訪問日本的馬來西亞總理馬哈蒂爾，接受日本放送協會訪問時，評論香港局勢，認為若果當局無法平息示威，而示威者的訴求越來越多，包括自治或獨立，北京政府不會容忍，可能會出動軍隊介入。

馬哈蒂爾說，在香港實行的一國兩制有它的限制，又指從來不認為一個國家能夠出現兩種制度。

快

收皮啦 奶共狗一隻

三流國家就收爹啦！

關你撚事

快點武力我

我等咗好耐點解仲未黎

Who?

點解D南洋賤奴咁鐘意干涉香港內政

姐係出定唔出
支那又放哂風話唔出
定武警都當係？

關你春事咩，咁多嗲

關你撚事咩
繼續奶中共袋底啦屌你老母

佢表面上係奶共，實際上... 好想大陸死

出老解？ 講你就兇狠，你估冇後果呀？ 大陸共狗全靠香港先有得洗黑錢有得走資，冇咗香港？ 你們什麼也不是

中華人民共和國馬來西亞市唔喺浪得虛名

fast

幾時到垃圾國家出聲

說三道四

想睇佢俾美帝搞到滅國

人哋最尾嗰句
都話信唔過一國兩制

係就快啦，成日得個講字死共狗，咪又係睇錢份上

毫無討論價值

啲三四等民族出乜聲

奶共奶到雪雪聲

幾時到你條撚樣出聲呀

返去搵巫醫醫下個腦啦低賤土著國

講成個月

又干預別國內政

奶共垃圾

關你撚事咩

低賤人種

十分鐘呀嘛

咁鍾意你咪自己同中國一國兩制咯

shithole country

垃圾國家奶共都要奶慢幾拍

快啦屌

一次睇清馬拉 新家坡
一定唔撚去
相反台仔仲有義氣過佢地

亞洲國家真係除左日本冇個正常

亞洲地區除咗日本南韓台灣
揾個似個樣都冇

邊位啊

關你閪事咩小馬拉
說三道四、指手劃腳

到依家先走出黎奶
會唔會食相太差
定係慢過IE

示威者的訴求越來越多

由一開始就得五個
唔知就咪撚出聲啦
不過我支持出解放軍

唔講個或字咪好lor
協助通過美國人權法案同徹消關稅地位

三個月啦 肯出兵未

成篇佢無講錯wo除左個或字，老解又話十分鐘到？等到訓著了

快點干預我

食撚屎啦大馬狗

幾時馬拉變左中共附屬國真二等中國公民

關你叉事
777話唔出兵
支那想出兵美國都唔俾

你反777反中央呀？

大馬既市民
學野啦
睇吓香港，我哋得你都得

多謝老首相指點

大陸講到唔好意思再講，要柒到搵啲三流地方官出聲

喂真係，我係咪要等到好似流浮山啲刀手咁？好似仲未行到出黎

要等到幾時先有支火箭車埋黎，boring

搵返架MH370先出聲啦

到晒中美打仗馬拉記得支持支那

以東南亞各國加印度
為生產線
配合以新加坡為貿易、金融、法律中心

取代中國與香港同樣功能

條友係唔係响香港好多資產？明明唔關馬來西亞事, 前排唔比示威者入境, 而家又出口術. 有無神人可以查下？ 好可能成為國際大醜聞.

？？

爽哥：不容別人說三道四不自量力，香港是中國內部事務

喂中共 有人說三道四

干涉你地內政喎

快撚啲
次次都係口交

自己國家一撚樣貪污到極

等撚到訓著

搞好你自己個垃圾國家先講喇。

關你鳩事咩3等國家

關你撚事咩
搞掂自己先啦

奶共

大咩馬呀 是旦出兵 你個國家滅亡左啦

香港

哪你啲大馬人收聲啦 成日係FB留言 關佢地鬼事呀

馬來西亞現屆政府唔親共㗎
個總理出左名反共
一上台就取消一路一帶項目
只係馬來西亞華人好親共
之前個啲唔比示威者入境係馬國華人報紙放出黎嘅假新聞

屌你講到口都臭啦

摺埋張被好快啲落黎

快尻d 啦 聽撚左幾個月

welcome

係就快啦，嚇鬼左2個月
老解過左關未呀？
中共出兵我帶路

低鳩能，出左啦
你搞掂自己國家先啦，咁撚多五毛

佢自己都講唔信會有一國兩制

取消咗馬六甲個支那港口計劃未

中國仲或成最大贏大

加個或字真係講乜都得

點解我覺得佢意思係叫林奠快啲平息件事，唔好要大陸出手

贏家

支共擺明唔敢出啦，你又出嚟吹，叫刁帝點落台呀

點解一個國家唔可以出現兩種制度
點解先得
大把國家係咁

點解先得嫁？答我

條仆街講到未發生咁，頂佢已經發生緊啦，換左衫jei

風涼話

哦 ok

關你撚事咩大馬狗

中華人民共和國 馬來西亞特別行政區？

關你撚事咩馬共

關你咩事

有時差？

關你撚事咩，大馬～

馬拉佬收皮啦，連香港人爭取緊咩都唔知

他從來無想過「一國兩制」可以長期有效，而正如他所料，這個情況發生了。

爽哥今日狠批

出得未？等左兩個月喇

左膠到無腦既國家洗撚理

on9?

唔出=我地繼續
出=攬炒
終於有一次公字我地都唔洗輸

外國勿搞亂香港

去大馬嗰班都廢的嗎？

從來無想過一國兩制可以長期有效，醒過好多馬來華人

成堆垃圾袋恐怖主義國家出聲撐支那

笑死
出未呀？等左好耐啦
咁把炮唔好扮香港警察
光明正大、後果自負咁出啦

我以前都咁諗
但宜家開始唔同諗法

走資黎講，啲高官一早走哂資
啲低官同無官階既富豪，中產
你估宜家咁既時勢，習失腳一定唔想佢地走到資
果班大錢佬應該最唔想香港死

習失腳一邊要諗點搶錢，一邊又要諗點繼續用香港賺美金
佢個小學雞腦就黎爆啦

關你班馬來狗乜事

自己個shithole 都未搞店

馬拉豬

wfc

粗暴干涉中國內政？

關佢撚事

落後國家就收聲啦

關你鬼事

番山洞住樹屋啦

爽：不容馬拉佬對中國內政說三道四

又對中國內政說三道四，香港事務不容外國干涉呀

垃圾三流國家學咩人出聲

成個垃圾國家都係奶共

香港人既事關佢撚事，叫佢管掂自己啲伊斯蘭國民先啦！佢國家仲要有四份一人係支那人叫佢小心啲！

其實啲奶共國知唔知我地玩緊攬炒？
想嚇我地？

嗰頭啲國家都係垃撚圾，馬拉，菲律賓，新加坡。。。見錢開眼

依家都干預緊啦！出緊急法未？

阿爺做野唔使你教

已經干預緊啦，而家先講？

比中共一帶一路呃完錢仲要共
大馬真係賤過地底泥

因為香港爆撚左既話
佢哋係受益既地區
你見東南亞除左台灣因為唇亡齒寒之外
冇人夠膽屌支那

第一句係腦海出黎嘅係
關你撚事

狗地方

你咪又係通過群衆運動先推翻得到Najib Razak

新共產國際 支星馬

喂 關你撚事咩

佢從來冇諗過一國兩制長期有效
佢自己都識講

馬拉仔收皮啦

香港示威者發表聲明：
香港對馬來西亞就香港事務不斷說三道四表示強烈不滿和堅決反對，要求馬來西亞停止以任何形式干預香港事務和香港內政。

做緊啦，我地唔驚喎

希望你地唔會因為咁樣而討厭馬來西亞
好多馬來西亞人都支持你地㗎譬如我
都係政府搞事

利申：晚晚10點準時9叫

人家內政你大馬在說三道四

係訴求呀仆你個街

關你撚事咩馬拉狗

又關馬拉畜咩事
收返埋啦

巫統柒頭，係就快啲

None of your business

垃圾馬拉仔

馬拉人，再推你當年嘅方案比中共

1964年9月馬來西亞第一任首相東姑阿都拉曼擔心華人會主宰馬來西亞的政治及經濟環境，他認為，解決兩個族群衝突的最好辦法就是以華人為主體的新加坡獨立出去，以保證馬來族的統治。

新加坡好成功，你識做啦

收嗲啦 香港事務不容許外國勢力指指點點

佢自己以前都係獨裁者黎

粗暴干涉別國內政

仆街垃圾國

香港事務，我地自己會搞掂

1. 用武力震壓示威
2. 一國兩制收皮

點睇都踩緊習帝

關你撚事，共狗

如果香港係獨立國家
絕對可以同日本爭做亞洲大佬

乜撚嘢大馬 完全唔入流 係咪菲律賓啲friend
垃圾國家 啲人又窮又無文化

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

好彩你現型，仲想申請佢個MM2H, 諗住大家都係前祖國殖民地，點知自動奶共，不了

屈你搞獨立就係出解仔籍口

幾時啫

I’m sorry, who?

咪撚說三道四啦屌你

仲想靠嚇，識驚已經唔敢出街，出街果班歡迎解放軍入城鎮壓黑警。

快啲 唔好得個講字

快，唔好等

咁你最開心 移民過你度俾錢你洗
擦中共又加一分

來吧

None of your fucking business

關佢撚事咩

屌 馬後炮
我夠話估中上期六合彩啦

大馬

唔好玩啦馬總, 你覺得場運動由始至終, 北京完全冇干預過 ?

馬哈蒂爾本來就係獨裁者，霸住個位幾十年，佢個副手安華想take 佢個位，俾佢屈左雞姦男童，仆街程度不亞如大陸班狗官。 佢都係揾着數者，跟本佢嘅說話吾駛聽。

如果香港獨立成國 庫房啲錢 打撚到你馬來亞滅國都得

預左攬炒，不過共產黨唔敢啫

仲有，馬哈蒂爾出名係當年清剿馬共，同共產黨有不共戴天之仇，你吾會覺得真係會同大陸friend 啊？不過佢真係需要大陸資金振興經濟，又要美國庇護，兩面take 着數。

奶到濕曬

係就快

自己顧掂自己先啦

關你撚事咩馬拉仔

唔知佢想點

你都戇撚鳩
已經干預緊啦，你睇唔撚到咋

關你馬拉佬差事咩

馬拉食屎狗
印支半島生蕃
未完全開化

馬來撚幫手叫主子快啲出老解，我地真係好撚驚

動武？
月經post
香港人嚇大架
收皮啦大馬
奶共垃圾國家

我唔明點解有香港人會選擇移民去大馬

馬來西亞沒有總理，只有首相。

已經用緊啦！

又9up，干預緊啦，屌，d警察大陸人黎ge dllm

香港所都唔會容忍你

他從來無想過「一國兩制」可以長期有效
幾撚醒

已經干預左啦太子殺埋人

關你撚事咩死馬嬲

馬來西亞自古以來都是中國的固有領土 凡是馬來西亞人，無論是否擁有馬來西亞國籍，都是中國公民！

抽哂水

有大馬朋友表示：
「他應該只是說說而已 現在他和中國關係也不好」
「而且我們也不喜歡他」

老共遲早收埋你皮

其實佢邊句講錯 全部都係事實，同中共談兩制根本係癡人說夢

成篇野明串習仔啦，睇死習仔唔敢出解放軍，又話唔信有一國兩制

大馬幾時有大型排華事件？好期待

主動投入中國懷抱

馬毒人士不要說三道四，大馬也是中國的

二百流浮山刀手行到出嚟先定老解出動先

關你閪事咩嘈嘈嘈
你貪污案搞撚掂未呀柒頭

口交部: 香港內政不容外國勢力說三道四？